msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-09-07 23:30+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/alert/index.tsx:164
#: src/components/alert/index.tsx:171
#~ msgid "{0} inches of precipitation expected over the next {1} hours"
#~ msgstr "다음 {1}시간 동안 {0}인치의 강수량 예상"

#: src/components/alert/index.tsx:156
#~ msgid "{0} inches of precipitation expected over the next hour"
#~ msgstr "다음 1시간 동안 {0}인치의 강수량 예상"

#. placeholder {0}: Math.round(wind)
#: src/components/card.tsx:173
#: src/components/tile/weather/index.tsx:102
msgid "{0} km/h"
msgstr "{0} km/h"

#. placeholder {0}: Math.round(wind / 1.609344)
#: src/components/card.tsx:174
#: src/components/tile/weather/index.tsx:103
msgid "{0} mph"
msgstr "{0} mph"

#: src/components/alert/index.tsx:169
#~ msgid "{0}in of precipitation expected over the next {1} hours"
#~ msgstr "다음 {1}시간 동안 강수량 {0}인치 예상"

#: src/components/alert/index.tsx:161
#~ msgid "{0}in of precipitation expected over the next hour"
#~ msgstr "다음 1시간 동안 강수량 {0}인치 예상"

#: src/components/alert/index.tsx:144
#: src/components/alert/index.tsx:150
#~ msgid "{0}mm of precipitation expected over the next {1} hours"
#~ msgstr "다음 {1}시간 동안 강수량 {0}밀리미터 예상"

#: src/components/alert/index.tsx:136
#~ msgid "{0}mm of precipitation expected over the next hour"
#~ msgstr "다음 1시간 동안 강수량 {0}밀리미터 예상"

#: src/components/input.tsx:16
msgid "{label}"
msgstr ""

#: src/components/settings/index.tsx:499
#~ msgid "☕ Gift a coffee"
#~ msgstr "☕ 커피 선물하기"

#: src/components/settings/index.tsx:455
#~ msgid "✍️ Submit feedback"
#~ msgstr "✍️ 피드백 제출"

#: src/components/settings/index.tsx:444
#: src/pages/index.tsx:791
#~ msgid "🌟 Leave a review"
#~ msgstr "🌟 리뷰 남기기"

#: src/components/settings/index.tsx:477
#~ msgid "🐛 Report a bug"
#~ msgstr "🐛 버그 신고"

#: src/components/settings/index.tsx:466
#~ msgid "💡 Request a feature"
#~ msgstr "💡 기능 요청"

#: src/components/settings/index.tsx:488
#~ msgid "🔒 Privacy policy"
#~ msgstr "🔒 개인정보 처리방침"

#: src/pages/feedback/index.tsx:337
#~ msgid "Additional details"
#~ msgstr "추가 세부 사항"

#: src/pages/feedback/index.tsx:244
#~ msgid "Additional details (optional)"
#~ msgstr "추가 세부 사항 (선택 사항)"

#: src/components/settings/index.tsx:310
#~ msgid "Alerts"
#~ msgstr "알림"

#: src/pages/index.tsx:655
#~ msgid "An error has occurred while fetching location data. Please check the console for more details."
#~ msgstr "위치 데이터를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 콘솔을 확인하십시오."

#: src/pages/index.tsx:360
#~ msgid "An error has occurred while fetching weather data. Please check the console for more details."
#~ msgstr "날씨 데이터를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 콘솔을 확인하십시오."

#: src/pages/index.tsx:264
#~ msgid "An error has occurred while fetching weather data. Please try again later."
#~ msgstr "날씨 데이터를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: src/components/settings/index.tsx:111
msgid "An error has occurred while fetching your location. Please check the console for more details."
msgstr "위치를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 콘솔을 확인하세요."

#: src/pages/index.tsx:619
#~ msgid "An error has occurred while periodically updating location. Please check the console for more details."
#~ msgstr "위치를 주기적으로 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 콘솔을 확인하세요."

#: src/components/card.tsx:96
#: src/components/tile/index.tsx:71
msgid "April"
msgstr "4월"

#: src/components/card.tsx:100
#: src/components/tile/index.tsx:75
msgid "August"
msgstr "8월"

#: src/components/settings/index.tsx:194
#~ msgid "Based on the provided information, your location is:"
#~ msgstr "제공된 정보를 기반으로, 귀하의 위치는:"

#: src/pages/feedback/index.tsx:403
msgid "Bug report"
msgstr "버그 보고"

#: src/components/settings/index.tsx:430
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#: src/pages/feedback/index.tsx:189
msgid "Causes browser crashes or errors"
msgstr "브라우저 충돌이나 오류를 일으킴"

#: src/pages/feedback/index.tsx:268
msgid "Changed needs"
msgstr "변경된 요구 사항"

#: src/components/card.tsx:52
#: src/components/tile/weather/index.tsx:132
msgid "clear sky"
msgstr "맑은 하늘"

#: src/pages/feedback/index.tsx:249
msgid "Concerned about privacy"
msgstr "개인 정보 보호에 대한 우려"

#: src/pages/feedback/index.tsx:258
msgid "Concerned about security"
msgstr "보안에 대한 우려"

#: src/pages/feedback/index.tsx:295
msgid "Consumes too much memory or CPU"
msgstr "너무 많은 메모리나 CPU를 소비함"

#: src/components/settings/index.tsx:304
#~ msgid "Date"
#~ msgstr "날짜"

#: src/components/settings/index.tsx:302
#~ msgid "Day"
#~ msgstr "날"

#: src/components/card.tsx:104
#: src/components/tile/index.tsx:79
msgid "December"
msgstr "12월"

#: src/components/card.tsx:60
#: src/components/tile/weather/index.tsx:140
msgid "dense drizzle"
msgstr "짙은 이슬비"

#: src/components/card.tsx:62
#: src/components/tile/weather/index.tsx:142
msgid "dense freezing drizzle"
msgstr "짙은 얼음 이슬비"

#: src/components/card.tsx:57
#: src/components/tile/weather/index.tsx:137
msgid "depositing rime fog"
msgstr "서리가 앉는 안개"

#: src/pages/feedback/index.tsx:335
msgid "Details"
msgstr "세부사항"

#: src/pages/feedback/index.tsx:212
msgid "Difficult to use or understand"
msgstr "사용하기 어렵거나 이해하기 어려움"

#: src/components/settings/index.tsx:565
#~ msgid "Don't save"
#~ msgstr "저장하지 마세요"

#: src/pages/feedback/index.tsx:423
msgid "Email (optional)"
msgstr "이메일 (선택사항)"

#: src/components/settings/index.tsx:109
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/pages/feedback/index.tsx:475
msgid "Error submitting feedback. Try again later."
msgstr "피드백 제출 오류. 나중에 다시 시도하세요."

#: src/components/alert/index.tsx:71
#~ msgid "Extreme UV for the next {durationOfExtremeUv} hours"
#~ msgstr "다음 {durationOfExtremeUv}시간 동안 극심한 자외선"

#: src/components/alert/index.tsx:76
#~ msgid "Extreme UV for the next 12 hours"
#~ msgstr "다음 12시간 동안 극심한 자외선"

#: src/components/alert/index.tsx:79
#~ msgid "Extreme UV for the next hour"
#~ msgstr "다음 1시간 동안 극심한 자외선"

#: src/components/alert/index.tsx:62
#~ msgid "Extreme UV starting in {timeUntilExtremeUv} hours"
#~ msgstr "{timeUntilExtremeUv}시간 후에 극심한 자외선이 시작됩니다"

#: src/pages/feedback/index.tsx:388
msgid "Feature request"
msgstr "기능 요청"

#: src/pages/feedback/index.tsx:231
msgid "Features don't work as expected"
msgstr "기능이 예상대로 작동하지 않음"

#: src/components/card.tsx:94
#: src/components/tile/index.tsx:69
msgid "February"
msgstr "2월"

#: src/pages/feedback/index.tsx:373
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: src/pages/feedback/index.tsx:458
msgid "Feedback successfully submitted"
msgstr "피드백이 성공적으로 제출되었습니다"

#: src/pages/feedback/index.tsx:281
msgid "Found a better alternative"
msgstr "더 나은 대안을 찾음"

#: src/components/card.tsx:88
#: src/components/tile/index.tsx:64
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: src/components/alert/index.tsx:250
#~ msgid "Generally strong wind for the next {durationOfStrongWind} hours"
#~ msgstr "다음 {durationOfStrongWind}시간 동안 일반적으로 강한 바람"

#: src/components/alert/index.tsx:256
#~ msgid "Generally strong wind for the next 24 hours"
#~ msgstr "다음 24시간 동안 일반적으로 강한 바람"

#: src/components/alert/index.tsx:259
#~ msgid "Generally strong wind for the next hour"
#~ msgstr "다음 1시간 동안 일반적으로 강한 바람"

#: src/components/alert/index.tsx:239
#~ msgid "Generally strong wind starting in {timeUntilStrongWind} hours"
#~ msgstr "{timeUntilStrongWind}시간 후부터 일반적으로 강한 바람 시작"

#: src/components/card.tsx:67
#: src/components/tile/weather/index.tsx:147
msgid "heavy freezing rain"
msgstr "심한 얼음비"

#: src/components/card.tsx:65
#: src/components/tile/weather/index.tsx:145
msgid "heavy rain"
msgstr "호우"

#: src/components/card.tsx:76
#: src/components/tile/weather/index.tsx:156
msgid "heavy snow showers"
msgstr "심한 눈보라"

#: src/components/card.tsx:70
#: src/components/tile/weather/index.tsx:150
msgid "heavy snowfall"
msgstr "많은 눈"

#: src/pages/feedback/index.tsx:167
msgid "I would appreciate if you could provide some feedback as to why you've uninstalled Weather Please. This allows me to make Weather Please a better product."
msgstr "Weather Please를 제거한 이유에 대한 피드백을 주시면 감사하겠습니다. 이를 통해 Weather Please를 더 나은 제품으로 만들 수 있습니다."

#: src/components/settings/index.tsx:405
#~ msgid "I'd love to bring Weather Please to more languages."
#~ msgstr "저는 Weather Please를 더 많은 언어로 가져오고 싶어요."

#: src/components/settings/index.tsx:296
#~ msgid "Identifier"
#~ msgstr "식별자"

#: src/components/settings/index.tsx:206
#~ msgid "If this is incorrect, please update the values below."
#~ msgstr "이게 틀린 정보라면, 아래의 값들을 업데이트 해주세요."

#: src/components/settings/index.tsx:410
#~ msgid "If you have a translation request, please reach out at <0>contact@weather-please.app</0>"
#~ msgstr "번역 요청이 있으시다면, <0>contact@weather-please.app</0>으로 연락주세요."

#: src/components/intialisation/index.tsx:302
msgid "If your browser prompts you for location permissions, please select \"allow\"."
msgstr "브라우저가 위치 권한을 요청하면, \"허용\"을 선택해주세요."

#: src/components/intialisation/index.tsx:168
#: src/components/settings/index.tsx:219
#~ msgid "Invalid latitude value"
#~ msgstr "잘못된 위도 값"

#: src/components/intialisation/index.tsx:184
#: src/components/settings/index.tsx:235
#~ msgid "Invalid longitude value"
#~ msgstr "잘못된 경도 값"

#: src/pages/feedback/index.tsx:324
msgid "Issues after a recent update"
msgstr "최근 업데이트 이후 문제 발생"

#: src/components/card.tsx:93
#: src/components/tile/index.tsx:68
msgid "January"
msgstr "1월"

#: src/components/card.tsx:99
#: src/components/tile/index.tsx:74
msgid "July"
msgstr "7월"

#: src/components/card.tsx:98
#: src/components/tile/index.tsx:73
msgid "June"
msgstr "6월"

#: src/pages/feedback/index.tsx:221
msgid "Lacks features I need"
msgstr "필요한 기능이 부족함"

#: src/pages/feedback/index.tsx:153
msgid "{label}"
msgstr "언어"

#: src/components/intialisation/index.tsx:159
#: src/components/settings/index.tsx:210
#~ msgid "Latitude"
#~ msgstr "위도"

#: src/components/card.tsx:58
#: src/components/tile/weather/index.tsx:138
msgid "light drizzle"
msgstr "가벼운 이슬비"

#: src/components/card.tsx:61
#: src/components/tile/weather/index.tsx:141
msgid "light freezing drizzle"
msgstr "가벼운 얼어붙는 이슬비"

#: src/components/card.tsx:66
#: src/components/tile/weather/index.tsx:146
msgid "light freezing rain"
msgstr "가벼운 얼어붙는 비"

#: src/components/settings/index.tsx:191
#~ msgid "Location"
#~ msgstr "위치"

#: src/components/intialisation/index.tsx:174
#: src/components/settings/index.tsx:225
#~ msgid "Longitude"
#~ msgstr "경도"

#: src/components/intialisation/index.tsx:150
#~ msgid "Looks like we can't grab your location info automatically."
#~ msgstr "자동으로 위치 정보를 가져올 수 없는 것 같습니다."

#: src/components/alert/index.tsx:411
#~ msgid "Low visibility for the next {durationOfLowVisibility} hours"
#~ msgstr "다음 {durationOfLowVisibility} 시간 동안 저시력"

#: src/components/alert/index.tsx:416
#~ msgid "Low visibility for the next 24 hours"
#~ msgstr "다음 24시간 동안 저시력"

#: src/components/alert/index.tsx:419
#~ msgid "Low visibility for the next hour"
#~ msgstr "다음 1시간 동안 저시력"

#: src/components/alert/index.tsx:400
#~ msgid "Low visibility starting in {timeUntilLowVisibility} hours"
#~ msgstr "{timeUntilLowVisibility} 시간 후 저시력 시작"

#: src/components/card.tsx:53
#: src/components/card.tsx:56
#: src/components/tile/weather/index.tsx:133
#: src/components/tile/weather/index.tsx:136
msgid "mainly clear"
msgstr "대체로 맑음"

#: src/components/card.tsx:95
#: src/components/tile/index.tsx:70
msgid "March"
msgstr "3월"

#: src/components/card.tsx:97
#: src/components/tile/index.tsx:72
msgid "May"
msgstr "5월"

#: src/pages/feedback/index.tsx:411
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: src/components/settings/index.tsx:357
#~ msgid "Miscellaneous"
#~ msgstr "기타"

#: src/components/card.tsx:59
#: src/components/tile/weather/index.tsx:139
msgid "moderate drizzle"
msgstr "중간 정도의 이슬비"

#: src/components/card.tsx:64
#: src/components/tile/weather/index.tsx:144
msgid "moderate rain"
msgstr "중간 정도의 비"

#: src/components/card.tsx:73
#: src/components/tile/weather/index.tsx:153
msgid "moderate rain showers"
msgstr "중간 정도의 비 소나기"

#: src/components/card.tsx:69
#: src/components/tile/weather/index.tsx:149
msgid "moderate snowfall"
msgstr "중간 정도의 눈"

#: src/components/card.tsx:84
#: src/components/tile/index.tsx:60
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: src/pages/index.tsx:805
#~ msgid "Never show this again"
#~ msgstr "다시 보지 않기"

#: src/pages/_app.tsx:21
#~ msgid "New tab"
#~ msgstr "새 탭"

#: src/pages/feedback/index.tsx:272
msgid "No longer need the functionality"
msgstr "더 이상 그 기능이 필요하지 않음"

#: src/pages/feedback/index.tsx:203
msgid "Not available in my language"
msgstr "내 언어로는 사용할 수 없음"

#: src/components/settings/index.tsx:259
#~ msgid "Note: This requires browser permissions"
#~ msgstr "주의: 이 기능은 브라우저 권한이 필요합니다"

#: src/components/card.tsx:103
#: src/components/tile/index.tsx:78
msgid "November"
msgstr "11월"

#: src/components/settings/index.tsx:287
#~ msgid "Number of days to forecast"
#~ msgstr "예보 할 일수"

#: src/components/card.tsx:102
#: src/components/tile/index.tsx:77
msgid "October"
msgstr "10월"

#: src/components/card.tsx:55
#: src/components/tile/weather/index.tsx:135
msgid "overcast"
msgstr "흐림"

#: src/components/card.tsx:54
#: src/components/tile/weather/index.tsx:134
msgid "partly cloudy"
msgstr "구름이 조금"

#: src/pages/feedback/index.tsx:173
msgid "Performance issues"
msgstr "성능 문제"

#: src/components/settings/index.tsx:251
#~ msgid "Periodically update location automatically"
#~ msgstr "주기적으로 위치 자동 업데이트"

#: src/components/intialisation/index.tsx:155
#~ msgid "Please enter it manually below."
#~ msgstr "아래에 수동으로 입력해주세요."

#: src/pages/feedback/index.tsx:291
msgid "Resource usage"
msgstr "리소스 사용"

#: src/components/card.tsx:89
#: src/components/tile/index.tsx:65
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: src/components/settings/index.tsx:417
#: src/components/settings/index.tsx:551
#~ msgid "Save"
#~ msgstr "저장"

#: src/pages/feedback/index.tsx:244
msgid "Security and privacy concerns"
msgstr "보안 및 프라이버시 우려"

#: src/components/card.tsx:101
#: src/components/tile/index.tsx:76
msgid "September"
msgstr "9월"

#: src/components/intialisation/index.tsx:143
#: src/components/intialisation/index.tsx:267
#~ msgid "Set my location"
#~ msgstr "내 위치 설정"

#: src/components/settings/index.tsx:173
#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "설정"

#: src/components/settings/index.tsx:395
#~ msgid "Share anonymised crash data and error logs"
#~ msgstr "익명화된 충돌 데이터 및 오류 로그 공유"

#: src/components/settings/index.tsx:324
#~ msgid "Show extreme UV alerts"
#~ msgstr "극한의 UV 경보 표시"

#: src/components/settings/index.tsx:331
#~ msgid "Show high precipitation alerts"
#~ msgstr "강수량이 많은 경보 표시"

#: src/components/settings/index.tsx:347
#~ msgid "Show low visibility alerts"
#~ msgstr "저시력 경보 표시"

#: src/components/settings/index.tsx:339
#~ msgid "Show strong wind alerts"
#~ msgstr "강풍 경보 보이기"

#: src/components/settings/index.tsx:313
#~ msgid "Show weather alerts"
#~ msgstr "날씨 경보 표시"

#: src/components/card.tsx:63
#: src/components/tile/weather/index.tsx:143
msgid "slight rain"
msgstr "약한 비"

#: src/components/card.tsx:72
#: src/components/tile/weather/index.tsx:152
msgid "slight rain showers"
msgstr "약한 비 소나기"

#: src/components/card.tsx:75
#: src/components/tile/weather/index.tsx:155
msgid "slight snow showers"
msgstr "약한 눈 소나기"

#: src/components/card.tsx:68
#: src/components/tile/weather/index.tsx:148
msgid "slight snowfall"
msgstr "약한 눈내림"

#: src/pages/feedback/index.tsx:177
msgid "Slows down my browser"
msgstr "내 브라우저를 느리게 함"

#: src/components/card.tsx:71
#: src/components/tile/weather/index.tsx:151
msgid "snow grains"
msgstr "눈 과립"

#: src/components/alert/index.tsx:236
#~ msgid "Strong wind for the next {durationOfStrongWind} hours"
#~ msgstr "다음 {durationOfStrongWind} 시간 동안 강풍"

#: src/components/alert/index.tsx:241
#~ msgid "Strong wind for the next 24 hours"
#~ msgstr "다음 24 시간 동안 강풍"

#: src/components/alert/index.tsx:244
#~ msgid "Strong wind for the next hour"
#~ msgstr "다음 1 시간 동안 강풍"

#: src/components/alert/index.tsx:331
#~ msgid "Strong wind gusts for the next {durationOfStrongWind} hours"
#~ msgstr "다음 {durationOfStrongWind} 시간 동안 강한 바람"

#: src/components/alert/index.tsx:336
#~ msgid "Strong wind gusts for the next 24 hours"
#~ msgstr "다음 24 시간 동안 강한 바람"

#: src/components/alert/index.tsx:339
#~ msgid "Strong wind gusts for the next hour"
#~ msgstr "다음 1 시간 동안 강한 바람"

#: src/components/alert/index.tsx:320
#~ msgid "Strong wind gusts starting in {timeUntilStrongWind} hours"
#~ msgstr "{timeUntilStrongWind} 시간 후 강한 바람이 시작됩니다"

#: src/components/alert/index.tsx:227
#~ msgid "Strong wind starting in {timeUntilStrongWind} hours"
#~ msgstr "{timeUntilStrongWind} 시간 후 강풍이 시작됩니다"

#: src/pages/feedback/index.tsx:352
#: src/pages/feedback/index.tsx:438
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/components/card.tsx:83
#: src/components/tile/index.tsx:59
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#. placeholder {0}: descriptionMap[description as keyof typeof descriptionMap]
#: src/components/tile/weather/index.tsx:68
msgid "The expected type of weather is {0}."
msgstr "예상되는 날씨 유형은 {0}입니다."

#. placeholder {0}: Math.round(max)
#: src/components/tile/weather/index.tsx:34
msgid "The maximum temperature will be {0} degrees celsius."
msgstr "최고 기온은 {0}도 섭씨가 될 것입니다."

#. placeholder {0}: Math.round((max * 9) / 5 + 32)
#: src/components/tile/weather/index.tsx:40
msgid "The maximum temperature will be {0} degrees fahrenheit."
msgstr "최고 기온은 {0}도 화씨가 될 것입니다."

#. placeholder {0}: Math.round(uv)
#: src/components/card.tsx:167
#: src/components/tile/weather/index.tsx:96
msgid "The maximum UV index will be {0}."
msgstr "최대 UV 지수는 {0}이 될 것입니다."

#. placeholder {0}: Math.round(wind)
#: src/components/card.tsx:178
#: src/components/tile/weather/index.tsx:107
msgid "The maximum wind speed will be {0} kilometers per hour."
msgstr "최대 풍속은 {0}킬로미터/시간이 될 것입니다."

#. placeholder {0}: Math.round(wind / 1.609344)
#: src/components/card.tsx:184
#: src/components/tile/weather/index.tsx:113
msgid "The maximum wind speed will be {0} miles per hour."
msgstr "최대 풍속은 {0}마일/시간이 될 것입니다."

#. placeholder {0}: Math.round(min)
#: src/components/tile/weather/index.tsx:51
msgid "The minimum temperature will be {0} degrees celsius."
msgstr "최저 기온은 {0}도 섭씨가 될 것입니다."

#. placeholder {0}: Math.round((min * 9) / 5 + 32)
#: src/components/tile/weather/index.tsx:57
msgid "The minimum temperature will be {0} degrees fahrenheit."
msgstr "최저 기온은 {0}도 화씨가 될 것입니다."

#. placeholder {0}: Math.round(rain)
#: src/components/card.tsx:198
#: src/components/tile/weather/index.tsx:124
msgid "There is a {0}% chance of precipitation."
msgstr "강수 확률은 {0}%입니다."

#: src/components/card.tsx:77
#: src/components/tile/weather/index.tsx:157
msgid "thunderstorm"
msgstr "천둥번개"

#: src/components/card.tsx:79
#: src/components/tile/weather/index.tsx:159
msgid "thunderstorm with heavy hail"
msgstr "강한 우박을 동반한 천둥번개"

#: src/components/card.tsx:78
#: src/components/tile/weather/index.tsx:158
msgid "thunderstorm with slight hail"
msgstr "약한 우박을 동반한 천둥번개"

#: src/components/card.tsx:87
#: src/components/tile/index.tsx:63
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: src/components/settings/index.tsx:283
#~ msgid "Tiles"
#~ msgstr "타일"

#: src/components/intialisation/index.tsx:297
msgid "To get started, let's set your language and location."
msgstr "시작하려면 언어와 위치를 설정해주세요."

#: src/pages/feedback/index.tsx:307
msgid "Too much battery usage"
msgstr "배터리 사용량이 너무 많음"

#: src/components/card.tsx:85
#: src/components/tile/index.tsx:61
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: src/pages/feedback/index.tsx:164
msgid "Uninstall feedback"
msgstr "제거에 대한 피드백"

#: src/components/intialisation/index.tsx:197
#: src/components/settings/index.tsx:248
#~ msgid "Unsure how to find these? Click here."
#~ msgstr "이것을 어떻게 찾을 수 있는지 모르겠나요? 여기를 클릭하세요."

#: src/pages/feedback/index.tsx:319
msgid "Update or change related"
msgstr "업데이트 또는 변경 관련"

#: src/pages/feedback/index.tsx:198
msgid "Usability and functionality"
msgstr "사용 용이성 및 기능성"

#: src/components/settings/index.tsx:362
#~ msgid "Use keyboard shortcuts"
#~ msgstr "키보드 단축키 사용"

#: src/components/settings/index.tsx:387
#~ msgid "Use metric number format"
#~ msgstr "메트릭 숫자 형식 사용"

#: src/components/card.tsx:74
#: src/components/tile/weather/index.tsx:154
msgid "violent rain showers"
msgstr "강한 비소나기"

#: src/components/settings/index.tsx:283
#~ msgid "We'd love to bring Weather Please to more languages."
#~ msgstr "Weather Please를 더 많은 언어로 제공하고 싶습니다."

#: src/pages/index.tsx:948
msgid "weather data provided by open-meteo"
msgstr "날씨 데이터 제공: open-meteo"

#: src/components/intialisation/index.tsx:128
#: src/components/intialisation/index.tsx:236
#~ msgid "Weather Please collects anonymised crash data and error logs. You can opt out of this at any time via the settings menu."
#~ msgstr "Weather Please는 익명의 충돌 데이터 및 오류 로그를 수집합니다. 설정 메뉴를 통해 언제든지 이를 선택 해제할 수 있습니다."

#: src/components/card.tsx:86
#: src/components/tile/index.tsx:62
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: src/pages/index.tsx:774
#~ msgid "Would you like to leave a review?"
#~ msgstr "리뷰를 남기시겠습니까?"

#: src/components/settings/index.tsx:365
#~ msgid "You can press numbers 1-9 to change how many weather tiles are displayed."
#~ msgstr "1에서 9까지의 숫자를 눌러서 표시되는 날씨 타일의 개수를 변경할 수 있습니다."

#: src/components/settings/index.tsx:529
#~ msgid "You can't save because either your latitude or longitude are invalid."
#~ msgstr "위도 또는 경도가 유효하지 않기 때문에 저장할 수 없습니다."

#: src/components/settings/index.tsx:522
#~ msgid "You have unsaved changes"
#~ msgstr "저장하지 않은 변경 사항이 있습니다"

#: src/pages/index.tsx:770
#~ msgid "You've been using Weather Please for a while"
#~ msgstr "당신은 Weather Please를 잠시동안 사용해왔습니다"

#: src/components/intialisation/index.tsx:106
#: src/components/intialisation/index.tsx:214
#: src/components/settings/index.tsx:276
#~ msgid "Your location data is securely stored exclusively on your personal device."
#~ msgstr "귀하의 위치 데이터는 귀하의 개인 장치에만 안전하게 저장됩니다."
